法賓奴：呢d dirty work總要有人做

黑警性格係咁，同埋呢d dirty work總要有人做

陣間就bin到樓主落入大海

原來文尼先係。。。

再推